好耐冇上Omegle.com

Lol 😂

asl？

試咗陣，9成人都用m開始，搵咗半個鐘都冇f

呢個網值得支持

好正句句唔同